有冇人柯屎係挨住個背

試過 好奇怪

肥絲你真人一定係啲勁毒平時冇機會話人嘅宅女

柯你老母

宅女✗ 宅男

平時沖廁d水反彈哂上去板度